1) Для запуска скрипта рекомендуется использовать php 8 версии и выше.
2) Перед запусском, в консоле нужно перейти к папке проекта и выполнить здесь команду "composer install" для
   формирования файла автозагрузки классов.